====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les croquis permettent de décrire de vastes espaces par des ambiances urbaines , des paysages , des silhouettes bâties et humaines , quelques lignes d ' horizon et de relief .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

